其實每個人屋企都set一個望街嘅cam有無得諗

咁撚多被自殺，點都會有一單喺屋企附近
就算乜都影唔到，無巨響都可以證明到啲嘢呀

依家為所欲為，就係因為無cam

既然政府可以監視我哋點解我哋唔可以

就算佢吿我咁樣裝cam係犯法我都想要真相